林鄭月娥形容韋彥德言論中肯 稱本港司法制度非常穩固

呢件鬼佬為左奶人民幣

轉頭走左點拆

鬼佬法官仲係到endorse港共

洋五毛你有無聽過?

咪話人誤會抹黑乜乜乜囉
港共會認錯架咩

你係咪搞錯咗
親中果個叫岑耀信

White Trash

洋咩五毛
事實上普通法法官本身就係專制極權法官
幾百年黎行之有效你就知

邊有人可以啲邏輯咁撚kai

另一個批評你就當聽唔到

韋彥德話如果法治受損會走人
777就話你咁講即係法治而家冇事啦

根本冇洋五毛
只係777鳩玩文字遊戲
乜都二元分化
未走人即係法治好好
而唔係受損到差唔多可以走人,俾last warning你

Lord Reed 最近都好癲架

Begum 個 case 基本上講到國家安全係大撚晒

同埋政府定義咩係國家安全就係國家安全

韋彥德法官係話明再過份啲就走
你條柒婆就話洋人未走即係肯定極權
將啲野調轉黎講
同啲藍屍話二百萬人出黎即係有五百萬撐政府嘅邏輯一撚樣

777今次岩邏輯
如果法治受損，則走
無走
法治無受損

抽離context 不符邏輯

香港民心已沒有了

法律界一向用字要小心架啦

所以咪唔符合邏輯

邊個批評?

法官都應接受歐美嚴正執法，就好似伊拉克薩達姆時代嘅流氓法官一樣。

林奠都endorse 外國勢力

Begum MI6 都話佢地想返英國，可以chok 佢D料，但個risk 太大所以唔放佢

韋彥德